血庫需要你 請預約捐血

坐緊巴士見到

Push

叫班狗捐到貧血

約左唔出現會點
會唔會black list 我，以後冇得捐

「红十字会」不了

一陣好似韓迷咁預約左侵個造勢大會但唔出現

我需要血小板不了

告你不誠實使用電腦啩

我去訓覺不了

近排支那咁多天災 香港又冇晒血 明晒

血送中

不了

負評左先

搵班黑警日日捐黑狗血
捐血不了

支持收購河北愛滋村血漿

連自己職員既個人資料都可以出賣，你覺得去捐血既人會點，分分鐘捐完比人擺上網

叫班13憶蝗蟲人捐啦或者3萬隻畜牲都得

我成日都流鼻血咳血，刮傷流血
不了